張建宗：政府絕不出賣港人

《逃犯條例》修訂引起爭議，政務司長張建宗接受香港開電視訪問時稱，修例並非政治任務，强調政府不會出賣港人。

張建宗表示，「很坦白、沒有任何政治任務」，台灣殺人案疑犯陳同佳預計10月獲釋，而立法會7月中休會，政府可以運作的空間不大，希望市民體諒和明白到政府完全考慮各方因素。

張建宗指出，「部分有心人士的的確確用心不良」，製造無謂的恐慌，强調「政府我們絕對不會出賣港人」。

一賣就成個香港賣
唔會淨係賣港人

信你一成

幾撚時死呀張建宗你條奶共閪

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

你們不是港人
是港豬

台灣講到明唔會收留佢
通過又點呢請問？

唔會出賣
但會免費送中

人唔笑狗都吠

唔好話聽日搞普選無篩選

只出賣港豬

0/10

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

每日都賣緊

on9

屌你老母，人地台灣都話撚明你修例都唔撚柒要個大粒默，仲係度踩住大粒默條屍 上位

佢地眼中邊有香港人呢樣嘢,所以無得出賣

維護所謂大部分港人利益嘛

屌你老母啦，你啲樓出晒貨未呀冚家剷

過左咪神仙

呢D仆街係咪仲覺得今時今日仲有人信特府？

真係笑話一本。

仲喺度講陳同佳 你真係當人傻 都話台灣都唔認同你條例 就算立左台灣方面都唔會同你配合

講下陳庭佳仲實際

一來唔信
二來中共可以出賣香港政府

由佢把口講出黎

主打賣港，港人係附屬

阿樓王宗 送中條例一過 d樓價有機會跌 真係唔驚?

agger, 感動了，聽日唱完今天我就走人

好撚好笑呀屌你老味.jpg

政府主動投誠

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

自己友賣自己友先叫出賣
政府係送香港人去死

收皮屌你老母
小心臨走個幾年天收你呀

中國係全世界法律最健全，人權最好嘅國家
送你去，邊可以算係出賣

唔立例咪唔出賣囉

仲有咩好講？

「唔通的士司機、酒樓侍應、麥當勞服務員會逐條同我討論？」（2002年）
政府推出《基本法》23條的立法諮詢文件後，葉劉淑儀認為不需在社會上多加解釋。

「我從來唔認同一人一票係萬應靈方……希特拉都係民主選舉上台，但佢殺咗700萬猶太人，一人一票係唔係真係可以確保人權？」 （2002年）
葉劉淑儀當時出席中文大學一個有關23條的論壇時，回應有人批評中國仍未有民主。

「放長雙眼睇啦各位，葉局長係冇呃你哋㗎！」（2002年）
葉劉淑儀出席與大學生討論《基本法》23條時，強調23條不會影響個人自由。

雙目失明

「放長雙眼睇啦各位，葉局長係冇呃你哋㗎！」（2002年）
葉劉淑儀出席與大學生討論《基本法》23條時，強調23條不會影響個人自由。

港共政府唔出賣港人

收皮啦

屌你老母呀張建宗

西環都撐，仲唔係政治任務？
正一食屎垃圾
將香港百年基業一野打殘就係呢班每個月拎三十幾萬人工既死仆街

唔係以為仲有人信你呀?

賣到渣都無淨

我玩完唔比錢，咪唔算賣囉，哈哈哈哈哈

日日150個垃圾黎香港叫唔視賣香港人 我屌你老母

書店
港豬奧
膠鐵
明日大愚
每日150
雙非
…

不能盡錄
數都數唔晒

依家就係唔撚信你 你仲承諾乜撚野啫

張同志 祝你同你家人比中共清算既一日

吔屎啦仆街

講少句啦傻閪

初時夠話要為公義幫台灣死者拉左大粒墨去台灣受審喇 依家直頭冇左回事 由一開始就已經講大話 仲要人信佢唔出賣香港人

今日頭條笑話？

出賣香港次數真係不計其數....

23條，政改，高鐵，一地兩檢，人大釋法，居港權，國歌法，三跑，沙中線，明日大愉.....

屌你老母你同我講你班契弟唔伯出賣港人？

呢個moment無賣
係因為已經早已賣咗

《砧板上》足本短片 全港首播
觀看次數：38,073次

出賣香港次數真係不計其數....

23條，政改，高鐵，一地兩檢，人大釋法，居港權，國歌法，三跑，沙中線，明日大嶼.....

屌你老母你同我講你班契弟唔會出賣港人？

今日笑話

呢隻野等緊主子跪低上位

我想攬住你瞓咋,唔會搞。

佢根本當香港人係死豬咁斬，直接割肉送比共產黨，所以唔算係賣

豬販：豬肉檔絕不出賣豬肉

又講陳同佳單野
講左十萬次根本無關係

唔出賣港人
唔講送中
黎緊皇崗口岸話實行2地1檢
你點解決呀

中國人權是最好的
有毒氣體無害

是日笑話

大律師公會
香港律師會
李瀚良法官
立法會法律顧問
陳文敏教授、陳弘毅教授
歐盟28國、英國加拿大
香港各大商會
全部都係用心不良嘅部分人士？

高鐵唔會超支

呢個正苦仲信得過？

以為自己邊位？
信你嗰個都傻

仲諗住係陳同佳案上攞著數，食人血曼頭，收皮喇張建宗

港人 同 香港人

黎緊仲有皇崗口岸嘅兩地一檢

刷鞋宗 下任特首有望喇

點解要信你，邊個選你出黎，點解你唔會出賣香港人，比你出賣左市民又可以點？種種問題市民都係完全無保障，咁點解我地要冒第一步險?

跟住就拆關了....所謂50年不變, 無論原意以前係點都好, 宜家只不過係中國壓落嚟嘅短短適應期, 過咗但你適應唔到, 出嚟遊行都已經當政治犯罪拉

佢唔會答

佢會答

佢會話會求台灣接收

信共產黨

我真係屌你老母 玩撚夠未呀

台灣:要求引渡張建宗

是日笑話: 政府絕不出賣港人

屌你老母 台灣都話撚左唔同你玩
你唔係出賣香港人 立黎做乜鳩
收皮我屌你老母 張建宗

中共 香港以外

光頭厘你而家跳樓死左佢
我或者信唔係賣港囉

快D揾人充公佢九層樓喇, 屌, 唔想再見到呢條九公 !

我係出面磨下咋 唔插入去嫁

炒樓就炒樓啦，講經噠

連法律界呢d咁保守既社會精英都出黎反對
你仲可以夠膽講呢d
諗住有咩人咁蠢俾你氹到呀

官方否認了，即是...

點解會用出賣依個字眼
視中國為敵方/不信任先會用
過咗就第一個送你返去

佢基於乜嘢理據咁樣講先?

我就有個post，推論到中共好憎香港:

(驚too long didn’t read, 就睇紅字)

話唔定到時有個中華人民共和國台灣省第一人民法院彈出嚟要求引渡呢
跟住間接幫支那證明有台灣嘅司法管轄權

退休去外國養老

JJ變形

禿頭張講野都好信

呢句先好笑

屌你老母閪

只送不賣

中蟈都話64無人死

台灣政府已表明特區政府縱然完成修例，亦不會申請遣返涉及台灣殺人案的疑犯陳同佳

問下佢港府點幫桂民海，佢都即刻啞左啦

咁既情況先真

從第一日李慧 言京 出黎話要幫死左果個女仔老母取回公道就已經唔信

真心高質

人唔笑，狗都吠

遊行情報、求助Telegram group

「强」

奴才正苦職責就係全力賣港

出賣左咁多次都話冇
落地獄啦

同六四無死過人一樣

都幾真實，應該predict到10年後

政府可恥

Push

通常政苦講呢堆說話先最唔可信...

你幾時見過侵侵會咁講野？

都唔駛10年

製作好認真
一丁目係乜？有心人

出賣咗廿二年啦

2020年1月就變成咁啦

叫佢食撚屎啦

但我覺得50個太誇張，因為類似堅叔呢d坐洗頭艇既應該唔計引導人口。

雖然今日政治環境已經同條片相當相似。

但我認為起碼都要10年等人唔記得呢樣嘢

《逃犯條例》修訂引起爭議，政務司長張建宗接受香港開電視訪問時稱，修例政治任務，强調政府會出賣港人。

張建宗表示，「很坦白、有任何政治任務」，台灣殺人案疑犯陳同佳預計10月獲釋，而立法會7月中休會，政府可以運作的空間大，希望市民體諒和明白到政府完全考慮各方因素。

張建宗指出，「部分有心人士的的確用心不良」，製造無謂的恐慌，强調「政府我們絕對會出賣港人」。

成段調返轉講就合理好多

好似就係之前籌錢60萬話拍片個POST
本來今晚醒起想BIN C 點知真係有片

先前架鳩鐵政府個狗官急急腳賣完香港推完鳩鐵 轉個撚頭就辭職入中資 7百幾億換舊垃圾番黎搵香港人埋單 仲要人信政府

支持

真係要廣傳

難撚柒聽過粗口

千王最高境界

連自己都呃埋

你羸囉

屌 同六四冇死過一個人有冇分別

部分人士=中共 突然咁誠實都有嘅

大佬呀，高官個個攞外國護照
點信你啊

谷人上街？
人唔笑狗都吠啦

頭先睇左新片，睇comment睇到反送終連大陸人都支持，真係好少可

有3條片！

你講就係？
你係邊個？

同蘋果有關？

蘋果係platform，你當係咁先

人唔笑 狗都吠

張建宗本身都係一個有d血性既人
何以助紂為虐

都出賣左咁多年
邊有人信政府

而家香港官員黎講張建宗算係比較好
我可以信你唔會出賣香港人
但係難預料到之後嘅官員係點
如果遲啲換咗啲仆街上台嘅話我哋咪死得
既然呢條法例根本冇必要
梗係維持原狀啦

救咗菲律賓嗰幾個人未呀
未就收聲行撚開啦屌你老母

無錯, 就算惡如689, 我諗佢都無諗過淋病仲狼過佢

佢又無講錯，無企過喺同一陣線，何來出賣？

希特拉殺左700萬猶太人，喺民主社會，佢成為歷史罪人；
毛澤東殺左幾千萬中國人，喺獨裁社會，佢張相仲掛住喺天安門

死光頭佬，放棄哂全家族既外國國籍先講啦

春袋都變透明

張建宗你自己收收埋埋買咁多樓
你唔出賣？慳啲啦。

張建宗落地獄啦

已經出賣左無數次

屌你老母每日都剝削緊香港人利益都會冇出賣港人

一個大話講一千次一萬次都唔會變真
慳返啖口水啦
你唔係以為你講幾句會有人信啊?

屌你老母笑咗出聲

為撚左個大粒墨既條例，中央會咁上心？DLLMCFH!

鳩都變型

跟本無人會信你政府

你老母閪97後咁多年就出賣香港人咁多年
所有政策都係為大陸人同支那度身訂造方便佢地

淨係公屋同福利呢2樣已經天怒人怨

晒撚氣啦，成個班底集體腳痛落痛
俾香港人真普選先有討論價值

人唔笑

你自己都認咗你係用心不良啦，點信你啊

最無骨氣就係香港政府 膽小怕事

唔係信你條傻閪啊？

屌你老母張建宗

一街支那人你同我講冇

每日都出賣緊
唔賣先係新聞

狗官又黎轉移重點
個例子唔關希特拉做得岩定錯
而係民主選出黎，共同意志，岩定錯都好，後果一齊承擔
無民主，憑咩做領導做決策，然後人民承擔後果

鬼拍後尾枕
而家政府講既野，全部掉番轉諗就正確

30個國家都係有心人

强你老母

就要你食言1

都唔收錢 又點算賣呢？

係⋯ 強調
而唔係⋯ 强調

葉子楣好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖，香港政府絕不出賣香港人！

似足啲怪獸家長，你俾乜個仔女就要食咁，意見接受，態度照舊

事日最佳笑話

叫佢個仔放棄外國護照然後番香港先好講呢句

如果世界上有報應有地獄。。請留位

係冇出賣香港人
係賣香港俾大陸呀嘛

咁多反對聲音之下都硬推既話重唔係出賣香港人
大律師公會都唔認同 又唔夠膽出黎對質 重唔係身有屎

屌你老母到而家仲拎陳同佳單案講
仲有冇其他point呀垃撚圾

傳媒仲唔問佢地搵到邊個係台灣最高機關未
上次柒婆都答唔出 而家仲敢提大粒墨

真係佢地
係既佢地調轉左次序
出左條片先叫籌錢成件事會唔同晒

條片絕對高質，值得捐錢

賊： 我唔係賊

仆街政府不可信

全部調轉黎聽就係真話

即係咁
當年煲呔都話自己係香港仔
回望過去
今時今日 樓價升到去天價
佢真係"功不可沒"

哦